<div class="center"><img class="wp-image-2018" src="/app/uploads/2017/02/tori_vitelli_cuore_0.jpg" /></div>
<p>Ammettiamolo, se dobbiamo pensare al binomio coccole ed animali, tori e&nbsp;vitelli&nbsp;non sono proprio gli animali che ci vengono subito in mente.<br />
<br />
Con questi quattro video per&ograve;&nbsp;vi dimostreremo come anche a questi animali piaccia ricevere affetto.&nbsp;</p>

<p>Spesso la loro stazza ci intimorisce un po&#39;, soprattutto se non siamo abituati ad avere a che fare con animali delle loro dimensioni... tuttavia questi quattro video sono esattamente la riprova che ogni animale <strong>sa dare e ricevere affetto</strong>.</p>

<p>L&#39;unica differenza sta sempre e solo negli occhi di chi guarda.</p>

<p>Buon weekend!</p>

<p>&nbsp;</p>

<p><iframe allowfullscreen="" frameborder="0" height="478" src="https://www.youtube.com/embed/scfxJk_VQ_U" width="850"></iframe></p>

<p>&nbsp;</p>

<p><span>Questo toro &egrave; stato salvato dal sistema delle <strong>corride</strong>.&nbsp;</span></p>

<p>Avresti&nbsp;mai immaginato&nbsp;potesse tornare ad apprezzare la compagnia degli umani cos&igrave; tanto?</p>

<p>Gli animali non smetteranno mai di <strong>sorprenderci in positivo</strong> :)</p>

<p>&nbsp;</p>

<p><iframe allowfullscreen="" frameborder="0" height="478" src="https://www.youtube.com/embed/lHnCkvFICsU" width="850"></iframe></p>

<p>&nbsp;</p>

<p>Non c&#39;&egrave; nessun problema: se state guardando questo video in pubblico e vi scappa un &quot;<em>AWWWW</em>&quot; a voce alta, esiste un rimedio infallibile.</p>

<p>Mostrate questo video a chi vi ha guardato male ed aspettatevi la vostra stessa identica reazione.</p>

<p>Risultato <strong>assicurato al 100%</strong>.</p>

<p>&nbsp;</p>

<p><iframe allowfullscreen="" frameborder="0" height="478" src="https://www.youtube.com/embed/78Xed58y2i8" width="850"></iframe></p>

<p>&nbsp;</p>

<p>Immagina&nbsp;di provare per la prima volta un <strong>letto vero</strong>.</p>

<p>Non salteresti&nbsp;dalla gioia e ringrazieresti&nbsp;chi ti ha dato una mano per arrivare fino a qui?</p>

<p>&Egrave; esattamente quello che potrai ammirare in questo video.</p>

<p>Commovente.</p>

<p>&nbsp;</p>

<p><iframe allowfullscreen="" frameborder="0" height="478" src="https://www.youtube.com/embed/kjJVDjOzHvc" width="850"></iframe></p>

<p>&nbsp;</p>

<p>A chi non piace <strong>oziare</strong> un po&#39;? Dai, puoi ammetterlo... in effetti piace oziare anche a noi :)</p>

<p>Ed a quanto pare piace anche a <strong>Salvador</strong>! Guarda come si gode il suo <em>dolce far niente</em> assieme ad altri animali del rifugio<strong> Igualdad Interspicie</strong>.&nbsp;</p>

<p>&nbsp;</p>

